[League of Legends][71]屌爆娜恩個西738

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

1011?

1011 勁到

1011

957呢幾場都唔知做乜鳩

HACK9 1011都有

成班HACK9

返工冇睇🚬

1011嚇死人

NA今鋪夠比人恥笑一世

NA有邊鋪唔比人恥笑一世

第二名輸比第三隊

恭喜國家隊省隊雙雙出局

g2贏左 g2-8都入到final唔怪得1001都可以突破

skt

國共第三次合作(出局)

笑撚死

上年msi

Was

5

似某d隊一日到黑攞bo1打飛機咩

睇台仔旁述重播

佢地d英文讀法咁奇怪

trick gank 讀trick架 gank架

個k音有咁重嫁咩

仲有打簿Q

單殺faker嘅人係咪都會受詛咒

呢條外國支那狗笑死我

連陣柒味過大海

7ss復活未

放天盾等人投降果下爽到冇言語表達到

三相+黑切勁? IRE

487

Krepo又食女 比人放左條撚上網

你夠膽放天盾就等住食我13傷

EU彩

韓妹

1

2

圖呢屌你

有冇人覺得xiye好靚仔?

7SS呢

挑機未

炸冰鮮雞

話C

咩話

7ss wac

15
Gross gore終得平反

都死左啦

吊

琴日CALL白車入醫院 你問我答

邊度受左傷呀

JJ

HJ2Q

LOL最大笑話LPL係咪又輸左啦

都係得LCK有得贏既姐
其他到最後都係輸

唔係全支那仔根本冇野好睇

S3打後全支那已經係冇可能既事
嗰時係得OMG先夠打SKT
不過而家WE個xiye係打得幾好既
雖然有時99地

發覺EU次次打大賽都有表現

NA真係好撚廢

之前好多場we都靠957同conti，今次bo5佢2個都好柒

全華班係自己國內都俾人打到仆街啦

吹S3 omg不如吹閃尿狼，反正大家都係bo1

NA未勁過 0-10

昨日上午11時許，四川達州春季車展上，日產全新X-Trail（內地官方名稱日產奇駿）真人測試i-SAFETY智能防碰撞安全系統，未料系統失靈，原應具備主動煞車性能，卻直直撞向站在前方、穿着綠色低胸裙的女主持，導致她受傷入院，所幸沒有生命危險。

圖?

中國直直撞

唔該 想搵7ss

死左

直直bird極

佢冇做好耐啦

秒

街霸台是咪冇英文........
北漏洞拉到我好頭痛

feel到自己就上master 道氣黎緊

My card 5000點原價1320
1000放，有意tg

0

500 ok?

30蚊即殺

501++

502

30蚊

31

32

咁算 唔夠你爭

NB<3

我既

la g

個介面仲7過爐石= =

不了

屌爆

Agger

🚬

D囡好大波WO

柒到爆

你夠大波啦

real

playerunknown's battlegrounds 點買會抵D

唔買

唔買最抵

好似有D道理

我都大波

點解個小雲 仲有人會課金比佢

連波都無

優格姐姐 仲大波

台灣人既道德標準有幾低

小雲鮑鮑

有既咩 新北市

我超大波

只要你做完雞肯認 啲人就會話你勇敢 值得鼓勵

台狗有腦架咩

咁先拎到折頭

借黎渣渣OK?

有冇懶人包

下...

咪就係泡狗都嫌佢臭之後冇錢過日晨又出返黎賣囉
開台話自己果陣其實冇用到綠帽俠咁多錢
又話泡狗對佢唔好

角落頭有碌JER.JPG

賓周都損

ig shop好似賣140
steam直接買都係188
文音ching唔係咁慳牙

188咁抵架咩

小雲今日好胸喔

好平ja ma

花狗幫我cap張圖打丁

好無玩架
我睇我BB玩好似幾過引

g2係國際賽事竟然咁成功

4排=好玩

無朋友=?

瘦到見骨,
係幾白既

我要上車

白? 你無睇過相咩

鳩白

THIS HO SIU

haha point?

-[img]

G蟲識D野

G

now有6-7個人有買
must have ppl ge
solo or duo都唔會悶
不過4排一齊開mic就好玩d lo

= =

正皮++

我屌

勁黑喎ching

場場都ban maokai
想玩一場都唔撚得

唔好troll人啦

關唔關你事呀

免費g

小雲做乜賣大包

個鮑係邊度

唔記得左自己老鼠台個MI馬

一起食包包

連登係乜野垃圾討論區黎

30 天內只可更改用戶名稱 2 次

陳生係咪痴撚線
贏埋既話.....洗頭仔3連冠

等你班傻閪唔好3日唔埋就改一次名
分唔到邊個打邊個

呢個真

==

跟本應該冇得改,課金先比改

講名都唔得
個ID整黎托= =?

改完認得返其實OK的

++++

咩名/IG
呢D咁不自愛既女人一定要好好問候下佢

141香港

AA++

文音帶隊未++

收工AA

衣家收

++

冇得依家

BONCHAN 真街霸

洗頭仔3連冠 呢隻驚真係

有MO咁大隻呀

我黎

想出神盾？

自貼

教我玩 依加down

Benny黎

首抽撳右上角粒掣可以skip教學
低賤狗=玩死靈

跳費龍=毒瘤

利物浦 2:2 送10個910

=食腦

乜嘢垃圾驚嚟
之前上堂見人玩

打到兩點睇G2比人炒到仆街咁

抽乜先勁

法國我唔上水有奇效

利申 用手機睇滿四場

叻豬

MKIB(REFORMED)

彩神想同肥拎爭

唔知咩黎++

唔知但都++

法王真的好強喔

無喇 唔洗+ 無機會

?

抽咁多包得5張 已經唔想玩

shadowverse D字標階體都玩得落

好非洲喎師兄...平時抽4包已經有1傳

刷左幾粒鐘

刪左驚了

駁唔到

Mytv super幾時先識更新 我想睇蓉兒

一陣首多次
無10張唔玩

我是咪有病
玩防戰見到頭獵頭戰頭德就好開心
又可以2MP開始燒佢地線

我以前有一排都係咁
塞晒回血同taunt
第一turn燒

向人生教練邁進一大步

覺得輸左都好撚爽
佢地同我打一場,可以同其他人打3場

issac真係智力王.....

我兩次都12~14張=.=

姐撚同個敵人一齊knock out左
佢一野散彈打死姐撚先...

8張 唔玩 88

好有創意

我屌你又皇馬又MSI 睇你老母牙

好似擺撚左粒震蛋落去咁

唔好啦......

唔撚睇

睇巴賽啦
屌你老母trick+perkz俾人直落3:0啦

賤種100%有咩好睇
雖然SKT都100%

京牙

....

甘就0:1

Rapgod

Skt一定3-0

垃圾PERKZ學FAKER合埋眼

係咪呢兩隊不知名E波贏左
再同HKES打?

花生幾靚仔

廢鳩G2 比人3比0啦

賢仔HO SIU

係咪有支MIC入左句holy shit

AZAEL

唔知你驚咩

疤輸埋

驚咩??????????????

寧願fizz cait

PerkZ on Twitter: "cant wait to clap faker "

放花生LEE

粵語台有肥仔水

-.-

放比豬2 四保一
是咪即係講: 我睇你唔起,3X分鐘後當你贏

lane kingdom佢老母啦

小花

KINGDOM

彩仔射精了嗎

神手震了

reported

on9

顫抖吧

溫室小花迷仲有咩想講

又食春藥

faker is angry

小花HO SIU

INT狗FAKER

小花030

030

run it down mid

嘩你老母 兩隻中路

激嬲大魔王

FeelsPerkzMan

show牌tim喎

另轉頭都算 仲要即刻CANCEL到 型到

Skt咁廢
俾Fw打決賽好過啦

未瞓醒

040

0/4/0

int了int了

小花露饀了

Faker死咁多次都唔買鞋-.-

唔早D閃
咖哩佬唔大

邊個先係faker

勁嗰個

強行carry G2

閃現留返黎收息？

IQ180 CALL

030都仲想秀

溫室小花無人BABY SIT 就唔識打機

LANE KINGDOM

呢個lor-.-不嬲都係咁架啦
係上下路+JG輪流SIT先有遮醜布

Jayce肥到

baby perkz

打兩隻中路咪戰神上身囉

Ashe行緊果時個pat

G2=騎士
Skt=塞爾特人
有冇異議

拎玩具黎比 你0n9?

Faker單機

Korea Pertz

各位燈神 仲未燈完we?

嬲嬲豬去上路分推

屌你老母

玩具撚返玩具台喇CHING

Sorry我道歉

阿柏蛇唔買鞋report佢

場場都SKT三人幫CARRY廢物中路

=,= 唔好咁撚勁

扮完野

打一打交都番番晒黎
BANG同PEANUT

bang 又救世界

小花笑了

比你型足廿分鐘算係咁啦

花生

小花:唔幫點贏呀

Skt有領先有巴龍 應該完了

你都ON9

bang真係勁

？

講真
FAKER個位擺BJ神 0敗奪冠啦

讓完賽了

痴撚線ashe

肥冰又揸巴士

花生仔隻李星

diu peanut bang真係好撚勁

未完都知我地小花又CARRY了一場

個下flash有信心到

adc=前排

小花又要靠so9泥馬carry

tyler1又比人ban翻

Rumble想引花生仔q2去ad個w至

Peanute汁晒d頭faker點肥牙--

之後會戰純靠走位

Bang打咁好俾人搶哂頭

q2變w笑撚左

花生真心勁到😂

G2輸lu

點解嘅

Cass 300兵係咪代表要完場啦

屌ashe讓大

打咁撚耐盾都打唔爆😂😂😂

開到咁靚cait都生存咗咁耐

Bang

下路比人隔開都贏

啱啱個fight bang冇打過咁濟都贏

打夠J架啦EU

食少兩野巴龍應該ace

GG

g0:3

花生703

EU狗??

Wtf 單食

仲唔出QSS,拖唔拖到50分鐘以上

Cass正常

faker

前期領先咁多都輸

重要後期，好合理

邊有領先 係殺左幾次小花

用得jayce 都預左後期行行企企

打穿faker唔難 好似無見過bang爆

Faker仲吾出鞋

仲有泥馬同so9

BANGBANGBANG

比faker追番上黎 無人阻到cass

識D野

BANG勁到
前排AD
SKT前期中路爆到咁都冇事

花生906 100%KP

比佢300企都預左冇得打

906

906 LEESIN

Bang揾位輸出世界第一

呢個係so9

三劍俠一齊行咁快唔等faker
知咩料啦

講真中路是但換個金牌仔都贏到喇

插哂袋 型到

大佬行最尾

配合

WOLF幾下閃大都拿到ZVEN

msi屈機表現

faker會唔會比kkoma

想像下MAPLE個場蛇女LB調轉
條中路3分鐘就變2V1 上下路6LV就變5V1啦

唔得架 指隻閪落去應該會豬

換blank?

花生msi隻lee kda係點

好痴線 輸一波會戰已經反超

出5贏5

最多比佢屌嫁姐

呢場之前好似11

咖神教完花生玩lee sin之後
花生隻lee真係勁左

記得有場殺數追得上分鐘

BANG BANG BANG 同 花生 2打5都得
其他 = 無用

Gam 果場

閪玩飛斯條中路比4條友sit既勁撚過飛可啦

次次冠軍都係Skt真係睇到悶

隊隊對親skt 都係前期拿少少彩 一到中期就輸會戰輸巴龍

中前期有少少優勢唔敢打

俾人捉到失誤就GG

12分鐘14個頭

蘿毛game都玩唔到咁 係咪癡撚左線

打skt 多數第一場緊湊少少
第二三場都一面倒

Yes

難分真與假

Zven中路中冰箭個下幾乎宣布左g2輸左
唔閃現個下真係好大問題

Faker死4次 都可以同對面mid 一樣k

faker單殺elder dragon yo curry了一場
左扭右扭盡顯MECHANICS

其實無優勢架WOR 龍又輸 塔又差唔多 係得殺小花個1K LEAD

仲有zven唔鐘意出qss 小組已經係咁遲遲唔出

冇睇bp 點解會放leesin俾花生

D龍同巴龍 塔個D原來無錢架

重要jayce 係打線有用少少
一到團戰輸出有限

有TAHM可以唔出掛

Poke得入wolf囉

講真 輸上路個pick
出潘森打galio屌打拉

我都覺得佢第二件應該出qss
上路藍寶中路杰西
中期根本唔缺傷害
對面艾希蛇女
你一個閃現根本唔夠

我敢講
如果係bang
咁既優勢同局面
佢第二件一定出qss

打skt唔可以怯，怯你就輸一世，打崩佢一個人之後要趁個個人未肥返，瘋狂all in佢，唔係skt d運營一定追得返泥（好似係）

利申：銅牌

詳見gam

花生仔個李星 痴撚線

佢個pose勁正
由s4肥仔到s5肥小肉到依家又瘦又型
相反wolf

Wolf實力派牙

D肉去曬wolf度

其實我覺得佢幾靚仔

gam驚都未驚過

wolf個樣幾cute

huni 花生真係勁到癲
2 條友synchronise 曬faker／bang 9 衝性格
5 隻前排

正宗風吹雞蛋

D手指甲好長 但sup要有d肉先有安全感
Btw flash開戰夠果斷 依季d sup角佢用得好好
希望快d上返大師

gam下下都all in嫁喎，輸幾多k都夠薑all，同拎優勢all in唔同

wolf輕鬆食sjokz

Slt d1

有波會戰秒咗隻AD同SUP喎
不過冇地方輸出就真

camp完faker無撚用，因為bang同花生會carry哂成場

(無乜點睇) 覺得花生隻lee唔係玩華麗花式 係真係好實用

識唔識用呀trick 哥

搶lee要好似花生咁勁喎

係 r閃都無乜但q勁準

想睇奇陣

ban路西恩做乜鳩

點解ban路西恩？怕faker用？

我覺得ban得好好

花生d r好似係作用性地踢 好多係殺人打damage地踢

其實g2 4個同skt差唔多實力
不過Faker勁pork太多了

FULL LATE GAME可以嗎...

球水嗎？

花生同trick都差幾條街啦

q得準，入場靚
最緊要係收曬所有objectives
後期打撚咩

30分鐘到完場

g2個陣夠坦俾 zven輸出嗎

唔覺
今場交換英挽你慢慢睇

等睇trick 教花生玩李星

挽你老木

首殺
G2 trick

挽你老母咩

成個msi比人屌打笑brother trick，係琴日先玩得好d

Bang 都勁zven 唔少啦清

Faker又讓閃

又camp faker

讓曬

又黎注中喇 冇閃就壓

打小花做咩姐 佢都冇用架啦

屌 又想逼害faker

小花玩下卡瑪LULU個D咪算囉 反正都仔係等AD 同JG CARRY -.-

See?

首殺左

我無講錯的

faker比人咁樣追

小花又比人強姦

Huni比人單殺

感覺skt 有信心3比0 g2 skt第一場都咁穩

贏啦g2

Skt路路爆

KINGDOM了

eu 呢d辣殺///lead 到10k都會鳩猜到throw返出去架啦lul

單殺

單殺達成

三路崩

單殺Huni

我一早講左了... 無人信我

唔怪得we會輸
G2咁既狀態
其他隊一定頂唔住

小花今次有咩講

G2

屌閃大死左

faker比人單殺

Faker比人壓到4lv打6lv

前期姐

小perkz

Faker 無閃 2lv又比人gank
打到咁算係咁

G2 後期有KOG 有GP仲要贏前期

小花又搵花生爸爸同加里歐爸爸

BROTHER HUNI

咁都throw到真係無野好講

Huni

G2係咪食左藥

同小組賽比兩隊野黎

其實大家都知SKT會贏
G2已經增加左好多entertainment
好過垃圾狼一面倒
90分鐘都冇

Huni 做乜鳩

G2贏了
岩岩4殺都係殺最勁faker
Faker頂到果個差距
依加殺數平均
其他4個廢柴唔洗挽了

lane kingdom d壓力 不得了

其實點解riot仲唔nerf Syndra

小花又搵BABA幫

你敢打爆我大飛可

輸2lv都咁惡

花生d gank廢到
差trick幾班

長期5中我老母都惡啦

今次CALL 4個

兩個捉我？我搵夠4個！

BABY FAKER

Faker依下bait得靚

點解差5K都好似55波咁

wolf(rico把聲): troll9你先 傻仔

WOLF拎左個藍

拎撚左個藍

似

上場PERKZ瘋狂吹雞gk faker又唔見你地講

EU THROW

BANG!!!!!!!!!!!!!!

原來戰略黎

Throw翻了

吸魔劍出得好

FUCKER=中路BANG

冰神

一套秒唔到企左係到

我佛慈悲

perkz洗唔洗咁淆

還返比你！！

仁者無敵

無啦啦點解g2輸到咁

有冇AA

SKT急了

zven好撚有態

有火龍唔食走去塔殺做乜柒

peanut玩ivern好廢

話左一交換挽就出事

AA

Zven個頭髮

Solo型既佢點玩依d英 玩j4可能仲好

好似MSI冇邊個識玩

台服打野神

唔識唔好亂up拉

Tobias Fate

peanut 依隻好似真係冇咩用

g2 又船長又口水佬

自膠以為係唔識玩

除左faker
其實4個有乜用

船長PICK

原來G2先係dark horse

跟本保唔到人

湊人數

咪係 場場都靠佢

faker琴晚打左10次飛機黎

trick做咩事

話說blank有冇出過場？

No

FAKER隻ahri由s5 MSI廢到依加都仲係咁

pick 兩隻後期角
30分鐘上贏

終於唔係3:0

是時候了

仲睇唔睇呢?

得faker單殺人
其他4個炒左佢啦

g2話好野 贏到一場
唔講以為贏哂了

KINGDOM來了

下場肥仔可能用GP

唔理啦 肥可輸晒

路西恩

Skt個陣好柒

法王op

唔理啦

當羸左

羸一場可以打一世飛機了

中

外星人

D聲想點

柒頭小花仲話想要ahri skin

嬴一場當嬴

全力全支G2 defeat SKT!!!
自S5 MSI再一次神殺

你聾？

你的資訊很有用

真心除左faker 另外果4個有咩用 保又保唔到人 ADC又俾人捉到on99

垃圾g2

想睇G2贏MSI

岩牙 FAKER 又比人雷

理得你，總之地球聯合軍先贏一場

G2又打晒飛機 贏到我叫你地契爺呀

FAKER FANS幾時先願意面對SKT除左S3贏FAKER之外
S5~S7 FAKER都是垃圾

原來咁多人睇英文台

huni係時候要出路西恩救世界

ｎｏ ｍｏｒｅ ａｈｒｉ ｆｏｒ ｆａｋｅｒ ｂｏｙｓ

2場都打到咁 G2無憾啦 加油 成為第一隊打爆外星戰隊既人
希望我無燈死佢地啦

ON9 Faker世界第一

係咪打假賽

G2 嬴左,可以撈番筆

正常人都睇英文 弱智個D先睇台狗

冠軍已袋 理撚得你

收皮

G3-1

agger

YES 我地SKT點會輸

對唔住囉 我睇香港人HKES既

trick架來gank架啦 打簿q!!

貪台狗低清咩

S6都廢?

SKT買左外圍姐

本身想訓 垃圾G2 1-1把撚呀

之前係hkes chat屌 d caster垃圾比人ban左

SKT讓你咋 贏晒你你咪好無面

FW俾人屌打時先會轉台狗

edg msi 係咪已經贏過skt

faker贏dmg
唔講

話廢就廢啦

HKES啲casters真係好撚廢

ban lee & GP

skt pick 埃爾文真係

peanut 技術操作咁高

埃爾文完全將peanut 優點縮細

仲要拎隻埃爾文保功能ad艾希

不過都要g2打得好
g2好波

見到成班玩開傻西手機game既faker fans入左黎

Faker打左甘多年都仲比人叫mid god
你自己諗下先啦

AA-4

G2至少兩場都交到貨，bp又做到位，都算抵捱夜睇

傻西瓜

點解你要咁老實? 抵BAM呀

WHO PLAY AA

好過閃電狗D LA G 先喇
TOTALLY NO MOOD TO 捱夜睇

Faker ging

文音AA

台仔caster

會戰時: 嘩嘩嘩 這邊一個閃現 大招打中了4個人 嘩 太神了

都幾surprised，原本以為又係vacation

達達AA

雖然英文台都唔係特別好
但係hkes 同台狗個台就絕對垃圾黎

咪就係
幾件垃圾mk上去講都有
應該金牌都無

一味鳩叫

AA-2

點解igamers個吹水台

-1叫我

有氣氛好多
D CAM帶得幾好
TWITCH D CHAT有時幾搞笑
好過台狗台係咁反觀FW
FW....
煩到死 冇人想知垃圾隊D野

睇*

其實咁先睇得high

台狗個台唯一價值就係睇台仔隊打輸個陣chatroom班台狗係度屌鬼

huni成日腦衝flash上前暈 但隊友又未跟上

pb既差距睇到我嘩嘩聲

成班人有亞洲人唔支持都算
又笑自己人又支持班鬼佬
無資格做中國人

MKIB AA

台仔d chat都好白痴..

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

韓國殺手

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

我狼威武

花生lee sin

覺唔覺G2隊用唔同國家既人集合一隊打SKT 隊好狗

講真 正正經經cast應該都係英文台最好 所以igamers走下輕鬆吹水路線係唔差 好過hkes唔三唔四既casting先啦

G2然msi,全post 半島

M記

SKT放一場水比人話係垃圾
等睇呢場屌打G2

我18萬件98呢

覺唔覺皇馬用唔同國家既人集合一隊贏西甲好狗

台狗已經同fw割席

出zed未

文音-1

文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1

國寶...

文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1文音-1

G2練左咁多英雄

拎出黎練

FAKER又玩ahri想點

自信

教練叫架 睇口形講ahri

點解會放LEE SIN比花生

ahri 小花又比人屠

Faker 又話有收埋既招既

來來去去都係呢咋英

SKT個陣無坦

讀唇

收左錢

點解skt 要ban 寇格魔同老鼠？

我唔太明

outscale cait

後期陣好=AUTOWIN

屌真心我個晚真係有去個間m記食宵夜（平時有去開）
但冇人黎...

唔想打Hyper Carry 型AD 同你打後期

GP上場第一次PICK 咋喎

我覺得老鼠成個體系用得最好就係skt
自ban 我覺得有d奇怪

Trick Olaf幾勁

唔想搞大佢

gg op

Faker咪再玩Ahri啦

點解Lane Kingdom 今次用光盾

FAKER又要人輪流SIT

番到去教練拎皮帶鞭鞭有力咁大喊NO AHRI

haha

醒目la 4lv就叫兩條友黎幫拖

痴線

肥西

Huni outplayed Expect

仲有冇人話肥西垃圾？

拎ahri打乜都輸

肥西係咪而家最勁 top

勁就唔洗人幫啦 好似係

faker變左西門

佢打緊果隊最勁

年年都有人吹奏肥閪

又咪係要人sit

法王依下唔交閃

E閃吹捧成分鐘

求perkz 心理陰影面積

太易玩了

痴撚線 行入少少 5條友走出黎屌你

SKT: 玩夠啦

WOLF靚E

rekt

ON9啦食鳥依個決定

仲諗住g2:3🤔

呢一幕有S5 MSI FAKER同MARIN 塔殺HUNI既影子

Trick/perkz：喂屌你老母我都有自尊架喎，踩咁入

依局無啦

希望下局g2 搞搞新意思

嚇下skt 都好

上路galio 完全冇用

屌打 all planned

仲要被花生隻lee打爆幾多次先信邪

隻野打上路就係靠d招同體質out farm人 自己攞優勢
順風就神角 但輸緊就無用

G2都輸左啦 完全比人0封
5隻英都打唔出優勢 唯一個頭仲要係花女特登送

藍寶推完條線係咁搞中路
殺完返黎上路條線先推到中間

多撚餘啦 又唔見第一場huni隻galio無用

G2 D慢打都好有功架

唔閃既情況下faker招e有冇中過

依家穩得好交關 會變番五五波

點解MF會係sup 太耐無玩係咪脫左節

Perkz做乜鳩

counter zyra

???

新戰術黎 ?

對線打zyra好打

開大食一隻兵

S6 世界賽final rox pick MF counter zyra 連贏兩場
最後個場ban 左MF

法王咁鍾意開大壓線

再拖後啲G2個陣有優勢

faker ho ball

原地開大

perkz 番黎啦

球女驚到..

Perkz其實都只係運氣好

向toyz致敬系列

Pertz

對線期就爆炸定團戰counter 高手過招睇唔明

法王三個大都意義不明

perkz每次玩球女d大都鳩開

我反而覺得 越後 skt 愈易贏

飛仙送頭型AHRI

淨計陣就G2既

HUNI蕩失路 有冇FANS出黎解釋下

團戰就係, 硬開SKT勁dd

緩撚到仆街

BANG心諗好難CARRY中上

對線MF passive 可以秒zyra 花好似係
平A 換升都有優勢
利申 銅牌

硬開55波到

條血蒸發緊仲r上去

諗起有次HUNI係FNC定唔知IMT 打撚完TF都未見到佢 隻上路綿羊

SKT

ashe bm

岩岩先有大師話G2已經輸左，一講完就黎料牙

如果球女中大就

bang

得bang子同肥仔wolf正常係carry唔起的

冇ABYSSAL 仲喧夠薑行咁近BABY FAKER

Perkz隻球女由小組已經開始柒

讓一招大都55波拉

球女

變番64波

perkz 個波

讓定空呀

我覺得bang 隻女警 後期可以主宰成個團戰

zyra

貼牌先啦

WOLF勁撚到

個ENGAGE靚到

Wolf carry

屌奶星 Wolf真係好能勁

點撚解wolf會係鑽石

skt下路
wolf

隊友真係跟唔上

g2成也中路敗也中路

SKT條下路太撚癲啦

無限空大

D1 Wolf carry

BANG又黎

G2完全被打到無翻身機會

球女空大左有冇5次

放好少少就打得輕鬆d

小花同肥西行行企企又一場

wolf solo queue好少玩support

faker ging

？？？

bang+wolf=尼馬蘇9

花生又curry一場

wolf mvp

wolf痴撚線

WOLF

都唔明點解唔BAN LEE

skt真大魔王係下路
從來無看過下派膠

抵啦 g2殺一兩次就show牌咁撚串

今場mvp係法王

sor
下次up 遲d

條屍都未凍就開始Bin

將男bb呢味都岩

花女咪膠左一次去送頭

zven 條on9仔殺一條友又spam 牌

證明自己呢啲嘢，你識條春

打到佢啪啪擊 爽

比sky出黎玩下la 反正都係咁贏-.-

肥西追住來燒

今日小花個態真係好差

佢msi大部分時間都打得唔好

Msi好似規定每隊限帶一個sup

隻波女收返埋啦屌你

Ok forgive

明既

小花心諗：屌你老母唔撚打喇，打極都唔夠下路個兩條撚樣同埋花生打得好

G2 3:2

HUNI:YO CARRY了一場

Sub ？

有冇手足覺得wolf個樣好撚可愛

到宜家都覺得佢係女人黎

Yes 打錯sorry

咁就唔可愛了

姦夫淫婦來囉

S5 is back

G2 唔爭在 corki mid 啦

faker pick埋lulu/球女既=雞姦G2

好少睇G2,成名技黎？

AHRI都BAN

Lulu is banned

又來比人笑

oh冇留意到

中上仲未賣夠笑？

大屠殺

Zed啦不如

LB

lb

冇了
SKT 3:1
G2個陣JM9

KALISTA

On99

faker lb msi final

又波女 咪啦

師承台服第一中路

又球女
今場會空大幾次

估唔到最後一場都要同toyz致敬

球女d大用黎清兩隻兵

係就係counter
但真係nerf 得太多啦

葉問tone: 波女 台服 (攤手)

可能係faker 同maple 致敬既

明明上round拎viktor 屌打, 點解呢幾場唔用返

S5開季第一場FAKER就係用LB秒左kalista拎penta

lee sin 加 ahri
拎viktor 好似好易比人打爆

肥西得閒到

果場faker殺唔夠皮咁款

而家隻小花廢咁撚多

上路又係galio 打huni 隻rumble

兩隻英黎，而加要等被動先有傷害

空大 court: 1

0/1

小花送頭

LB等一等PASSIVE就死左

花生仔教人玩olaf??

11分鐘000既李星

1/2

G2啲眼位唔多掂

001了

TRICK呢個閃?

huni用左大清兵先TP

驚上路燒死比W

真係好撚刺激

防守型李星

TRICK上課了

球女啲大靚啲得唔得

波女又自爆 g1:3啦

點解仲要玩球女呢其實

點解仲要玩李星呢其實

球女算撚數啦

有冇輸出過?

完 SKT呃機打

瞓得

ori跟唔上節奏..

最撚廢係雷西呢個pick

一下撞死左隻kalis

又MISS

空十次大有冇獎？

wtf ori..

屌你

球女個大做咩撚野

完場 SKT

球女銅5 R

法王係唔係特登用球女空大

呢下禁錯制咋

呢次ori招大hea撚到....空完部人dead air左一秒

Toyz lv

Pertz 隻ori真係好好笑

MVP應該比wolf啦

法王玩球女就柒足咁多獲

個人覺得球女真係好廢,
1,無cc,團戰幫助不大
2,肥左都無威脅
3,壓線弱
4,大技救人勁(唯一用途)
法王練過第2好過啦

次次想捉幾隻 最後變左1隻都唔中

Galio 照樣冇用

中人啦 yeah

Trick d q

呢個rumble大..

個人認為巴基斯坦呢隻英仲撚廢

Zoning d 野...

ori連續兩次大中人

R tahm 真on9

下路兩隻pick都冇乜用

九成俾花生

咁多技打落 wolf,都打唔死

Tahmkench呢個pick化解晒g2所有攻勢

隻ori真係好撚好笑

跳黎跳去都係冇傷害 唔知做乜撚

double kill呀

Double kill
等你地重笑

唔敢再寸佢

次次都R wolf

要呃機打了嗎

zven 依下幾勁
跳跳跳

跳左d咩出黎

專業食兵

best mid

花生三相

對面戰術重心係tahm 唔大佢大邊個

ori招大 只打前排

你睇下 跳咁撚耐 先打到faker半條血

花生806

跳得幾好睇
不過無傷害

一邊比人夾緊黎打，另一邊開巴龍

都預撚左啦
由s5 nerf 到而家

TRICK: 嬴啦仆街

行行企企又 legendary

上中ad都係無輸出 打飛機咩

個光頭仔現場觀眾黎?

攬佢地個個乜水

Ori r 乜鳩姐

個個係唔係FANS黎，比FAKER同花生夾住攬

好似係

......是咪有個巴西球迷衝左落去

應該係觀眾席衝落去 跟住俾人拉返走

Huni除眼鏡扮型-.-

r jer囉 瞄住D坦黎放既

頭先sven 跳下跳下都a左好多下

不過打人rjj
隻英都幾慘

條友跑左出黎

blank

笑死 觀眾黎